譚文豪, 區議會選舉, 打柯創盛唔該.

成個觀塘區得你最有力量打佢
快必唔會打得贏.

見佢次次有行出嚟同班黑警對資

今次泛民後生精壯果派真係做得好

PUSH

人力做緊轉人更好

黎啦大文豪

我要既係贏, 而唔係阻止自動當選

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

不如幫手QUOTE 埋18區區議會POST

觀塘區真係苦戰黎，一係低下層和理非，一係無腦藍絲廢老，真係要唸多d計先做到，真係求求你地多d幫下手

一個打柯創盛
一個打何啟明

唔駛爭

立會大票其實建制係少票過泛民+本土
只係建制配票實在太厲害

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！